國家衛健委：已治癒患者仍有可能再次感染

據人民日報消息 1月31日15時，國家衛健委召開新聞發佈會，介紹當前疫情防控工作中重點人群和社區組織的健康防護情況。

發佈會上，有關負責人表示，從一般的病毒感染規律來看，病毒感染之後都會產生一定的抗體，對人體產生保護作用。但是有的抗體可能持續時間沒有那麼長，所以這些已經痊癒的患者還是有再感染的風險，因此治癒的患者應該加強防護。

退燒當醫好

回力鏢

諗起某個POST叫巴打中咗招先

未治癒啫 沒事兒

借位

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！
一齊收港共支共皮

沈旭暉高汁分析 點光復香港

瘋狂binc

姐係根本未治癒 屌你老母

咁講得即係已經有好返嘅又中咗

純粹湊下治癒人數咁

變咗種

即係醫唔好 病情無咁嚴重就推出院 等惡化 就扔番入等死咁解？

勁

唔好話阿叔喎
有咩抗體係支持一個月都唔夠呀…

連假希望都唔撚比
睇黎支共都想D刁民絕望多D

無抗體咁癲？！

未醫好當醫完/退左燒當你好返/其實有兩種病毒

痴撚線

已感染可以無病徵
醫返好可以再感染
無限loop

痴撚線 無限loop 一日無疫苗都係無底深潭

支那已治癒定義係咩先

你話支那係咪痴線

要支那認低威係咪慘撚過要佢去死？
冇人治癒過咪冇人治癒過囉
乜撚嘢治癒患會再病返
又要威又要帶頭盔
結果咪柒到核爆囉
同港共一撚樣

人生何在逞英豪

係咪唔止一隻病毒

其實咁講變相講有疫苗都冇用

無限輪迴

嘩我屌你老味

咁姐係未醫生好啦？咪厄鳩人

可以番工就可以

即係疫苗冇效

Push

有根有據都未必講出嚟
而家玩到咁大

痴撚線乜屌

其實佢又錯唔晒
免疫力未必跟一世
但係響中共口中講出黎特別恐怖

如果佢識係人體入邊變種 變咗一樣唔同結構或者基因好唔同嘅病毒嘅話咁理論上之前第一次感染嗰啲抗體就會變得冇用。。。雖然目前來講都未聽過病毒抗體持續嘅時間會唔長

可能再次感染盲唔叫治癒患者啦 治癒左短時間又點再次感染呢

一變種咪又中招囉

咁所謂既痊愈仲算唔算痊愈...

咁撚癲？

早中早享受巴打

病毒係可以潛伏半世人，所以一啲都唔出奇

早中早享受 遲中又再受

原來有得重刷，黃廣發可以入返去啦

睇黎係你d試劑流流地

呢隻WARS咁多彈出彈入
係咪未醫好就趕人出院

对付新型肺炎，关键竟然在香港元朗南边围村！

据说元朗南边围村人比普遍香港人强壮，更能抵抗新型肺炎，原来秘密就在村内！

南边围村是多姓氏族群，所以强壮的原因并非血统，而是另一样东西！猜到了吗？就是这样，水源！南边围村水源比香港其他地区独特，水内含有多种对生物有益的抗原，植物吸收来自土壤中的水分，当区植物的生命力也特别强。而植物每朝的露水，经过挥发，水份带同植物养分回归大气，当地居民吸入了这些空气，身体自然便强壮起来！

各位读者，不妨去亲身体验村内清新无比的空气，即使脱下口罩，也不怕被病毒入侵感染，此乃真实的体验！

#认同请转发，分享是美德，好人一生平安。

有可能=已經出現

病完又病... 病完又病...

中國從此萬劫不復

有心跳

我都覺得係, 點解LEAK 淨係LEAK 到一隻

真係好翻就有抗體啦

直接啲講，
中咗即係等死

唔係，以中共嘅邏輯
我哋個個都要死

無限Koop

好返又中無限loop 生不如死喎

唔撚係呀仲諗住有抗體

根本無好過，醫院無位退燒就踢出院

咁咪姐係無疫苗

屌

佢哋飲足六日六夜水就當好返

病毒變異咁快

即無未醫好囉 , 正常醫好會有抗體

無限loop最終都係病死

姐係醫唔好 疫苗無效囉
掩飾啲咩 要支那認錯難過世界末日

你以為有咁多人瀨野？
其實個9千幾病例都係同一條友黎

連抗體都可以係假

好撚慘 中完再中既話

疫苗冇用呀 要解藥 再唔係以毒攻毒
不過都係好大機會要死

病毒是咪對人體既抗體產生抗體

咁落去一定變風土病，變做玻璃之城

咁仲叫唔叫醫好

中2次慘過死

即係個病毒已經變左種好幾次囉

what is this fucking virus???

讓燒就當好左做數

可能真係好番 , 但唔俾離開武漢 , 病毒變種所以又再中招 , 無限 loop

感染後醫返好，再翻發
感染>醫返好，跟你一世

一國>兩制
蚹蛤蟈蜻

醫黎都曬藥費咁話？

根本冇好過

不斷瀨野

根據佢咁講 係好多病睇到
你中過一次話就話有抗體 人體自然係出抗體打菌
相對啲菌而言呢個人再比毒入侵好容易

坑體唔支持得幾耐....唉

可以屠城啦

咁仲使唔使醫

未醫好咋係嘛

火化一了百了

同一種病毒唔係最多感染一次㗎咩

痴撚線
冚球產都似

符合國情